個黑鬼簡迪到底幾時有阻止到美斯

越吹越大

算啦，賤朗粉係咁

有幾時正常過

阻止美斯拎世界杯

要個簡迪同你美斯一齊係度散步咩

使鬼簡迪 冰島都阻到佢一棟都冇

全世界得皇馬阻唔到小花件垃圾 真係笑撚死人

成隊法國都係呀朗迷

N golo kante blalalalala

意假四弟>西甲三弟

講緊皇馬 你就提羅馬
再講你隊歐洲一哥點解聯賽贏唔到歐聯四強都入唔到嘅廢閪巴塞呀 仲要俾小花件垃圾兩場入兩球

人地開頭講緊冰島你夠提皇馬啦柒頭

咪話人地守得到隻小花lo 咁咪勁過西甲三弟 咁激動做咩 你地都成日話守死阿朗啦 咪又係上季四場比佢入左三球

佢中意啦

咁講守美斯呀嘛

咁我都係講意假四弟守到小花

究竟簡迪高啲定係美斯高啲

好撚柒呀佢 智障就走啦

人地既意思係隊波出局=主力冇表現
提示係咁多

唔講喇
我走喇

渣ga

守到得兩個助攻

關你撚事咩 死蛆狗拎返件牙朗波衫劣鳩啦

屌你老母得兩個助攻咋

On9
全世界得一個人守到美斯

美沙